我隔離坐住一個藍絲，除咗件衫係藍色，fb feed全部都係fake news feed

時聞香港，點新聞，幫港出聲果d

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！

呢d冇得救嫁喇

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海